<h1> VBS OLD</h1>
Это первые мои скриты vbs написанные еще в 2005 - 2006 году. Предназанчены только для установки, удаелния и загрузки из интента.

*ЗАГРУЗКА

По скольку на то время я использовала windows XP и система не могла выполнять просты монипуляции для загрузки картинок, видео то я этим сриптами упраляла путем нажатия на клавиши. 

*Установка

Тоже самое что и с загрузкой. НО! большая часть приложений подредиволи silent INSTALL то они устанавливалиь по ключу. 
Но также есть некоторые прогрммы которые это просто не поддерживались. Данную возможность по этому скримпты могут наимать на клавиши. 

PS.. С вязи с ущербностю WINDOWS как нормальная сиситмеа кодировка файлов в Windows-1251 она же CP1251

Так же тут лежит гайд лайн в диреектори "Программирование удобняшек на VBScript" понтяния не имею откуда он у меня. 

Надеюсь если когда нить УПАСИ БОЖЕ мне придется пользоватся widows 10. Вот эти наработки моего дества мне пригодтся пригодятся.



!ВНИМНИЯ!
Данные срипты не будет работать на системах выше WINDOWS XP.  

---

=====
Маша 
2017.19.01
===== 
